玩game識左個女仔識左幾個月都仲唔肯出嚟

我哋之間同情侶冇分別佢對我好好唯獨是就唔肯出嚟就好似網戀咁

可能係男人嚟呢

應該係男人

偽絲是常識吧

驚你唔鐘意男人，寧願將呢個秘密永遠收在心底裡

gay味濃

無見過 又無錫過 無拖過手 點樣同情侶無分別
唔肯出嚟 一係有男朋友 一係就男人嚟

如果係女，可以已過花甲

唔係好似 你係真係網戀